大家覺唔覺太依賴日本國

中港台, 都非常喜歡日本av。之前睇過youtube片講波多野悠遊卡事件, d鬼佬問台狗: “吓, 你地台灣冇自己av 既咩? 每個國家都有固wor? ” 正正一針見血咁指出咗問題。

其實大家見到thisav , avgle都有香港 category 既av, 我都會特間揀黎睇, 而ig 又有好多賣片既ptgf 。其實每個地方既男人, 都會想屌翻自己地方既女人, 而全世界既人太多將性欲投向日本女人, d白鬼當佢地asian sex doll, 深化咗父權呀, 同各種種族歧視。

又見, 香港既女性地位過高, 好多人將佢地聖女化, 一方面又當日本av女優係婊子, bitch, 臭雞, 呢種奇怪既兩極又係父權既一種現象, 其實對普遍日本女性好唔公平。而係盗版問題下, d人愈拍愈差異化, 重口味去吸引觀眾, 實是對女優雪上加霜。

如果大家有留意, 大韓民國近年出咗好多製作精良既av, 鏡頭清, tune色靚。而香港係咁大既demand下, 應該製作更多以港女為主角既av, 實行av在地化。

打J哲學

有冇韓國av女優介紹下
未睇過

拍拍/啪啪吓啲妝溶曬就唔好啦

延伸閱讀:

香港十大情慾電影

港女冇波，點拍av
拍gv就差唔多

搞野時啲動作好唔自然，可能為左避開重要部位啦

完全唔係日本文化圈

支持樓主成為av界李小龍